（緊急）Jupas無我past year dse result點搞

話說想報jupas,上年應考dse，今年無retake但想用上年個分報，點知俾晒錢之後話我無考過dse點搞

搭單同問

理論上你應該係要報non jupas?

打電話去客服/send email同佢講返,唔好係連登問
利申 曾經都係retaker

佢有一欄要你填有冇曾經考過 之後jupas佢就會問hkeaa攞你之前成績